變革香港

時代革命

變革香港，驅逐共黨

民主建港

新口號
變革香港，驅逐共黨